[首場正選] 戴偉浚英甲貝利討論區3

基本資料：
年齡： 1999年7月24日 (18歲)
身高：175cm
體重：62kg
國籍：香港，英格蘭
位置：防中，中場中
慣用腳：右

青年軍：
2007-2009: 東方
2009–2012: 香港巴塞足球學校
2012–2016: 雷丁
2016–2017: 貝利

職業球會：
2017-2018: 貝利

Bury 賽程：
AUGUST

5 Walsall (H)

12 Wigan (A)

19 Bristol Rovers (H)

26 Rochdale (A)

趕緊番屋企睇

dai

lm

仲未換

留個名

正個評

跟住幾年後開POST
「已經聽左爸爸話唔拍拖 而家踢緊阿仙奴點解冇女朋友」

正評是比咁多位巴打同dai同貝利的

仲未訓得

下半場繼續加油

俾人bump開左

踢阿妓會冇女

正常既

比人彈開左

唔換都正常啦
盃賽咁快換2個咩

個10號肥到

咁先夠撞

個後防好豆腐下

咁頂

戇鳩中堅

俾人笑

潮撐戴b

個龍唔錯

新特蘭 笑撚死人

空龍跣低

要班後防高大衰造波真係

笑死人新特蘭

傻仔

英超

khazri

好危險

新特蘭好撚廢

上年靠Defoe

超大

死好命

有火 帶失即追

睇緊依個

新特蘭啲fans屌條友好好笑

笑料足球

個中堅計時炸彈

無off架做乜鳩

你地睇d link太慢

搶到波

成個身off左

快LINK蒙過蒙古
場波已經悶悶地

你有咩好推介

傳得咁7

夠爛打

Ballbar條link算快，清晰度就還好

所以踢英甲

話新特蘭？

算好，身位唔得要靠呢樣搭夠

個場溜冰場咁

呢幾下

長傳ok喎

咁多人仆街既

又有特寫

有返心機睇
可能見到場邊有人熱身準備入佢

又傳失 後防

屌 佢係堅冷靜用腦踢波唔係死去
但隊波唔係踢呢啲

上force 呀

Dai傳波

都算幾勁

我係佢嘅話拎到波就攞定先
控多幾秒，向後走都唔怕
一攞就失，成67咁

Dai入局啦

入局既表現

今場好左嫁喇上場係長期高空波

good try啦個長傳

新狗19號唔傳

後防on9到

後防咁柒仲未失波

真 傳得準

係佢個聯賽唔係踢呢啲

咁你落場囉
你咁撚勁

去意大利可能岩踢
慢慢做波

無人會傳波比佢

kodi有好多IPTV既tweak
睇緊1080p Sky Sports Main Event

換人

未走

好彩唔係佢

仲未換走

換左個攻中入黎

又傷

Tweak link?

未換

DAI下半場一開壓前左
似攻中個位
但同上半場一樣慣性墮後左一格
變左中場中

有ORDER比DAI WO
岩岩換入個個同佢耳語

未知

轉打邊啦應該

幼齒

轉左442

姐係起馬仲有多陣踢
而家踢左邊

踢翼啦

換後防啲炸彈先啦

有個傷埋, 可能踢足全場

守得幾好係比波7

識睇波就要識踢波？
識揸車就要識整車？
收嗲啦

又傷多件

得翻1個換人名額 有機踢全場

又傷
去阿記買個人返黎吸傷啦

旁述話Left back (好似係)

貝利做乜鳩呀D人, 係咁傷

冇人想知你會點踢

英國波個波永遠係空中 真係好癲

Left FLANK

left flank 呀？

死球有冇份處理？

可能啱啱開季未操fit

個jones上半場比人爆到仆街

係咪兩黃

唔駛人知我點踢
不過係人都知個矮仔一攞波就甩

啊浚心態好
失左波唔會原地dum春，即刻回身死追
有呢種態度，就是做唔到球星
都會係一個好好職業球員！

咁踢落去

又一件

頭先旁述有讚佢係rare talent, embarrassed his teammates with his skills

轉左442
個黑人右翼衛調左落去左閘
dai打左翼

Cls

一下ban埋去

好彩貝利條友縮腳快
唔係斷腳都似

貝利有邊個帶波多過五秒

又鳩射 黑貓

無

身形未夠，大隻撞埋黎都好難唔甩

正常啦 亞洲人加上咁後生18

如果dai要踢到加時
真係好擔心佢

事實係佢逼兩下易失

未信正常，細路仔

教練信is ok

無人換都要死頂

加時係咪可以換多個？

E場波和波加時?

好似唔得

唔夠靈活 講大隻一定唔夠鬼佬 要好似日本仔咁避左同人硬撞

Dai下半出翻尼又有翻力

係

新特蘭咁撚垃，會唔會英冠都踢唔掂？

新例得 （好似係）

好似足總杯先有第4人換

加時 十二碼(ABBA)好似係

新特撚仲未入到波真心柒

希望守得住12碼出線

比我戴震懾到

agger

貝利到最尾都係諗住彈彈波搏大霧架啦

打邊回氣時間多d

佢技術應該好過大部分隊友

浚仔射入致勝12m

啪左野

升降機係咁上下

第二隊伯明翰

黑貓廢到

屌你留左喺英超9年都升降機

射到第9輪
突然死亡贏

FF下好

年年都護級

馬會開平半, 證明新狗同貝利64波

望佢khazri兩黃一紅

條友9up當秘及

爛打護波

有進攻

買左五千主盤

唔理邊個入，只要進級就得

我懷疑雲加有睇緊呢場波

屌

新特蘭d人都係烏下烏下

個龍

0-1

Btw 貝利beckford都無出

88

一定架啦 而家越級打緊隊 岩岩先落英冠既隊

近2-3年先係護級
之前都接近中游

傳地波

想谷番段但又無咩料

諗起早幾年Nike 廣告

完

斬高佢啦

gg

應該冇了

個龍洗唔洗出呀

新狗晉級把撚咩 專心踢聯賽上返英超啦

打少邊好難踢

呢個浚仔有責任，走甩17號

叫左你唔好賭
你一講嘢就入波

Sor Ching自隊一打膠

入到頭十當贏啦

翼要守埋果啲位？

黑貓咁打點升
富咸,錫周三,雷丁,侯城,諾域治呢幾隊打法都好過佢

睇得出浚仔有一定技術 希望佢努力

蜜糖人幾撚勁下wor

慢鏡睇應該係13號追啦呢球 佢仲企係度

呢隊嘢要長追入球細

關唔關浚仔事，佢使唔使迫緊d?

未完嫁

佢依場踢中場

應該換走

明顯人地走甩搞到佢一個睇兩個

完了了跑

轉左陣啦

佢韓一韓個17號，佢冇咁易傳到

換左人唔係轉打邊咩？

同隻閘唔夠夾
加上左中堅失咗位
中間又有人包越位

走了

Dai已

換出了

關佢咩事
邊線比人二打一佢唔出邊個出

Dai

訓先

佢前面仲有個要睇
反而企鵝眉月果個睇到仲唔跟先係問題

之後20分鐘狂斬又有得睇無限高空波

呢球佢補左閘位 唔太責任喺佢到喎

換走左浚仔
唔睇了
買左五千細波

70分鐘真係唔差，不過真係要加強返身形

訓!

70 MIN
ok la

5000主5000細

希望戴b繼續加油

聯賽先係重點

防守，企位，體力
呢3樣野要執

唔睇了

如果幫貝利升到班 對dai好大幫助

客晉..

瞓得

就係13號個個 呢球人地走落底 佢應該要跟埋落去 因為中間有中堅睇左位

訓拉

TSUN DAI

個個都訓 下場係咪有巴打開台？

睇得出領隊幾睇好浚仔

換完人真係有番進攻

訓得

首先要有正選踢, 唔係都唔算幫手升班

操兩年行朴智星路線有無得諗？

有冇人覺得dai個跑姿有啲奇怪

太單薄

感覺真係無力 迫得到個d應該係靠意志力

做到孫繼海咁樣已經夠, 唔洗朴智星

少少，但唔知佢有無段速

算係咁啦踢得 練好啲體能啦
訓先

浚仔都莫氣啦
換左都正常，踢左70分鐘好好喇
換走個陣旁述評價好似唔錯！

洛賓都好怪

[ff]可能係留力下場聯賽正選

Tsun 仔暫時仲係黑洞...

頭60分鐘個位好尷尬，之後打翼就無波到
第一場正選算係咁，不過真係略嫌參與唔夠多

貝利十一個黑洞

Dai班隊友無限體力咁

最大亮點應該係
臨換走
左路一個挑幾個，再回身死追個幾下

佢踢翼應該會好d

貝利後面D黑洞先勁

呢下差啲

我都覺佢轉左翼好好多

每次攞波一係無人幫一係俾人幾個夾，有幾次壓力下都俾得番隊友，算ok啦

Tsun 一來好容易俾人拍甩個波 二來隊友好少俾波佢 所以一踢左就斷咗一邊

不停派膠

有幾下回傳比龍 差d玩死個龍

低組別聯賽係屈速屈體能架姐

大唔大隻都幾緊要
你睇下對面26號
dai都仲高過佢
但人地個個身體對抗性好好

個龍算幾好 失波果下出迎都唔怪得佢

話說原來當年地local newspaper有呢篇新聞
Clark有J浚仔
O’Shea’s injury will pave the way for 17-year-old midfielder Tsun Dai to make his first start for the club against Sunderland tonight.

The highly-rated Hong Kong-born youngster made his debut as a substitute at the weekend and added energy and creativity to the heart of the team, impressing Clark.

“Tsun made his debut from the bench but he was very unfortunate not to start,” Clark said. “I went for the experience but I thought he was terrific from start to finish.

“He is a special player. When he came on he gave us something different.

“He has got terrific energy, he has got great balance, and he’s two-footed.”

terrific energy🤔

貝利算唔算強化版港會

我覺得可以試試推佢再上一格做aml

下場打韋根會唔會無正選

巨根咁廢 dai 🎩

係咪收到order 9up多幾句博香港人買波衫牙

嘩屌咁快有精華

有無full match replay?

未有

身型係輸蝕好多

是咪想J死電叻牙

如果佢同日韓留歐球員比，佢差d咩?

體力同意識

佢由細到家都係英式訓練
唔會同日本仔比啦
同韓仔既主要分別就係最後production出來個下
傳射都仲差好多
不過佢仲係18歲
大把空間改善

希望可以再練大隻

電叻真係對佢有性趣

上呀戴仔
唔好撚番黎呀

爺爺有睇？

LM

好感動

好熱血 好感動

唔會掛

Tony對於阿浚的前景抱有憧憬，不單認為阿浚可以登上英超，更認為他可以成為國腳：「希望他不會被香港搶走吧！他有能力代表英格蘭。」

會唔會

邊撚個tony

一直在貝利市都找不到貝利足球隊的球迷，但小記在昨天比賽日，看到不少球迷聚集於球隊主場附近，而且相當忠心。
開賽前約兩個小時，球迷Tony已經在球場門外，已支持貝利60年的他被問到戴偉浚時顯得相當興奮，他說：「T-sun（戴偉浚）是我們的寶石，可以為我們帶來一個新球場。」Tony對於阿浚的前景抱有憧憬，不單認為阿浚可以登上英超，更認為他可以成為國腳：「希望他不會被香港搶走吧！他有能力代表英格蘭。」
另外，一位不願上鏡、化名「小恐龍」的本港球迷，亦特意前往貝利主場觀戰。他表示自己赴英本是觀賞下周日曼聯對韋斯咸的英超開鑼戰，便藉此機會前往鄰近的貝利主場觀看這場盃賽，並支持本地足球。「小恐龍」還坦承未曾看過戴偉浚比賽，故十分期待他可在今場比賽帶來好表現，為他打氣。
小記賽前亦訪問了貝利球迷會「Bury Forever」主席Dave，他對阿浚的表現有讚無彈，「上周六我看了他對華素爾的英甲比賽，他上陣後改變了球賽。他有很大影響力、很有潛質，他會有個很好的將來。」

球迷掛

對佢有興趣都唔係真心想買佢用
你睇妓呢十年八年買過幾多個亞洲人
但都無乜用

宮市亮同朴主永
不過兩睇啦,雖然無乜點踢,但叫做賺左知名度先
咁耐都仲記得佢2個

今晚貝利對韋根?

tomorrow

Carrie ChunHo：今個賽季對自己的目標是什麼？

戴偉浚：上陣30場及打進前6爭升上英冠。英甲計算盃賽有近50場，30場是我今季的目標。

今晚又要link了

今晚10點開波
想睇佢正選踢英甲

英甲都有link?

上個禮拜咪有

上次有巴打話會開台

慢慢浸下啦，如果佢體能可以應付到英國聯賽，基本上已經可以踢到世界所有聯賽，俾啲時間佢

正

今晚幾點?

為兒子圓夢舉家遷英
戴偉浚「父」出所有

一個好爸爸，俾第二個可能已經屌到個仔仆街，叫佢唔好發夢

麻樹會唔會等埋今場剪dai打j片

有人剪左上一場，不過我都會剪返

今場應該後備 九點有名單

will grigg後備

lm link

#buryfc starting XI: Murphy; Jones, Leigh, Thompson, Aldred (C); Maguire, Bruce, Reilly, Ismail; Beckford, Bunn.

Will grigg週中踢足

Source: twitter@RochValleyRadio

Bury Football Club‏ @buryfcofficial

CONFIRMED: Alex Bruce signs for Bury on non-contract terms, details will be available following today's game with Wigan @LaticsOfficial

Steve Bruce個仔

Dai呢

後備掛 而家得正選list

有後備

希望有得上

bench
神童Callum Styles都終於有份坐

冇計啦 始終周中打完新特蘭
體力消耗都幾大

雯B台日程:

英甲第2輪 韋根 對 貝利

13/8 2200 GMT+8

雯B台準時YOUTUBE CHANNEL開台!!!
全程雯B陪你粵語講波!!

係囉

unlisted

上星期都頂得住成場

7號個Chris maguire係以前Sheffield wednesday？

Yes

貓頭鷹粉絲here
佢好好波

出一場收一次錢咁？

半試腳咁
同後備既Fasan一樣

有廣東話直播

貝利禁著打

冇正選

藍白衫係痿根都可以搞錯貝利

offline 喎

上場都踢到盡啦 同埋佢都唔係必然正選

英甲 唔同杯仔呀

今場可能有後備

咁快被人掃場？

用返FACEBOOK播會唔會好D

1-0 jacobs

1-1 bruce

Bruce Debut goal

倒戈入波

Bruce 英超料

追和

睇fb 果個罷啦

連登集中呢條link，清好多

清到

你肯定？

好似身都未修

Hull都唔要

可唔可以開大小小環境聲？

咁勁

關你撚事

貝利班撚屌半場都過唔到
打碌撚

明明之前先有人話貝利屌打亞冠球隊

Hi bb

有俊仔咪過到囉

hi狗~

.........
希望今場有15-20分鐘踢下

上季英甲19打英冠降班唔輸算係咁啦

希望出佢啦

佰屌成材

韋根踢英冠都唔要

Sorry大家 ytb條link有問題
令大家錯過左兩個入波

英甲球隊啲賽程密到仆街

浚仔咪有機會出

仲要兩個中場大將傷左
應該7成機會有得出

得罪講句 就算出佢 對貝利都無咩用處

Callum styles > Tsun Dai

Dai la

貝利啲黑鬼真係冇腦...

3-1
Nick Powell

點解我個ifollow 慢咗嘅

換dai入黎連追三球啦

踢到好似少人兩個咁

換人
不過唔係牙浚

竟然仲踢緊韋根

Ajose > Isamil

熱身

而家幾多分鐘

72

換左邊個

換了但係咪𠗕仔

牙浚!!!!!!!!!!!

浚仔in

Tsun Dai replaces Alex Bruce

今場終於唔係個波一直係個天到

DAI!

準備救世了浚

Tsun > Alex Bruce
humphrey > Craig Jones

浚仔

對面韋根啲人腳都唔係只得英甲料

個mc話son dai

Ryan Colclough > Massey
Alex Gilbey > Nick Powell

sun dai

龍門玩咩嘢波

戴浚偉

呢個龍場場都係咁

lm做救世主

有助功都當贏

@麻樹

盡搵back up俾你

好波尼下

靚 無佢輸多粒

反應算快

好lag

浚仔尼下靚到

靚長傳

視野

嘩傳得靚

4:1

Leung Shou Chi Peter joined.

靚到點救

4-1
Lee Evans

狗志 不了

咁嘅樣貝利真係唔使諗升班

屌柒佢啦

浚仔尼下又係冷靜

貝利防守九流

吸

左閘

我覺得今場浚仔又進步左

球直線靚到

D 放波係幾好J既

今場靚passing
隊友到後段都寧願比佢造波

球長傳碧福特會唔會控得太柒

最尾一球都唔知條友想射定傳中

有個long pass

發覺dai既跑姿真係好有問題 要盡早改下

繼續努力
英超唔敢講
但論技術進步落去絕對可以係英甲立足

但浚仔要學識轉身同拎身位

焗住要攻出浚仔造波會幾好
但係defense同strength仲要改善下

同感，比人個感覺好似冇氣咁

華人strength 天生輸左1截
操多d啦

佢好似 ( 咁樣跑
如果個重心向前會好d

一球over head一球直線係靚既
但保護個波既能力真係未夠 要操大隻d

雯B係咪到? 可唔可以用你條片?

應該一早要換 即刻有返啲攻勢

覺得佢強項係派牌同後上 類似艾歷尼果皇
佢要練多啲體能 速度 同 肌肉

你有訂iFollow?

攻中

浚浚個2球夠j到下星期六

見佢防務係唔合格
追唔到人 拍唔甩人地個波
專心打攻中仲好
不過貝利咁高q大棍 其實都唔係好岩佢發揮
未斬到球靚波已經俾人撞死

Of course yes

Agger頭兩句
Lee Evans入波 佢要負責任

韋根全季

以一個18歲第一次踢職業波既球員黎講唔可以要求咁多 意識佢好夠 但身體未可以令佢隨心所欲
希望磨返2-3年會見到有大進步

未來10號係張高翔

唔係要求
係佢需要改善呢樣野先有持續既上陣機會

agree 教練比得幾多次機會
唔改善唔進步 隨時後備都無

係
好多人話佢勁（同香港同一代人比）

嘉緯2號，仲要係高版同體能加強版

但係留係香港踢港超真係無用

@麻樹

記得睇dm

呢個真

戴偉浚對韋根

其實最尾個球都有啲功架

啲角球開得好差

d死球麻麻

有無post match interview 講俊仔？

踢得太斯文

張高翔仲有踢?

佢係最有經濟條件出國踢果個

去左邊

係英國讀bradfield college，港足post前排有人話佢去緊美國試腳

點解算
佢仲好波過浚仔仲後生過浚仔喎
不過又係好瘦

認真，細粒中場應該以史高斯做學習對象

點解唔係modric 唔係verrati
又活捉一隻死曼狗

點睇我浚連續幾場有得出

踢死一世英甲都唔好番黎踢港超

張高翔只不過係香港青年聯賽超班 出去踢國際賽都未見特出表現
連職業賽都未踢過就話佢勁過Tsun Dai
傑仔係咪谷精上腦
btw 鄭展龍係青年聯賽同香港U隊都踢得好過張高翔啦

true

張高翔佢係有天份。 不過我諗佢都係下一個少爺仔

係咪無浚仔個人精華？

拉上一頁已經有

依家fb又有新一段 清d

史高斯同摩迪 華拉堤都唔同類中場

聽晚

宣傳
戴偉浚上兩場表現

有 十點開波

今晚場波無人理？

push

sub

又SUB,不睇了

Bye睇左死全家

有上陣機會已經好好
磨練下先

sub 多半季就翻鄉下執牛屎

最尾果下直線

睇左幾場貝利都幾垃圾，浚仔都企唔住腳

以前張紫袋既黑池係咩level

成隊都未夠班

有冇link?

出場先睇

浚仔出場

fake

今次真係出場

今次半場就出

有半場踢

有咩好撐癈到咁
影衰香港

Dai 要練多啲爆發力

人離鄉賤，雞碎咁多人工
預左無人會欣賞

係有條撚屌盲反嗜
彩都費鳩事

Same here 衝緊番屋企睇

唉

出親都輸 幾黑仔

條垃圾又盲反又出fake news 唔使理佢

面對現實真心癈尻

貝利完全控制唔到中場

係叻仔就自己入翻粒

貝利好差

亂9咁黎

希望個領隊唔好俾人炒就真

靚剷呀

輸埋

要護級了

不嬲都係護級架啦

今年話要爭升級喎

0:3

之前先討論緊貝利可以抽嬴亞冠隊
咁快又轉晒風向

有助攻

助攻

成地精

1:3
Assist: Dai

戴有數據啦

終於斬得起角球

2:3

都好 拉翻個得失球

key pass

Dai策動功勢

我捧浚仔又唔係捧Bury, 輸波又唔太關心
浚仔有得落場踢, 練好身型有進步就滿足

TSUN DAI 分邊

第二球關唔關tsun仔事 返緊工

Dai carry到接近追和

Key pass 分邊

Key pass

唔降班就得啦

女旁證

會唔會有精華睇返

Lee Clark: T-sun在carry 貝利 (設計對白)

DAI分落底再底線傳中射入

睇左幾分鐘，T sun 踢得幾好，好過早幾場

總算有D野睇下

Dai carry唔到班垃圾後防

tsun打中間唔夠aggressive啊
係傳到波但係防守作用接近零
一定要搵個加度素旁住佢先得

有排J

貝利換下個後防啦

做番自己
唔需要D忽然球迷吹奏

佢應該踢攻中

今場dai都算標青

Agger

d長傳分波好好j
成隊波佢傳球質素最好

今場個位ok嘅
做到串連分到波
但係防守中間真係穿晒洞

控球技術, 創造力, 視野 都係佢最好

希望有人剪今場Dai打丁片

控波唔係啦

左中場都ok
中場中就不了

正選要操下體能
上次對新特蘭七十分鐘已經變感冒童臭燒

佢踢中間先有波踢

打翼唔係幾夠快

左翼要同個左閘做配合 難左啲

正選打中間唔夠體能同對抗
後備出黎蝦下對面體能下降就得

中間可以分揮到佢嘅vision
但係攻中又會俾人撞死
同埋成隊都無人可以好舒服咁送個波向前

當豬腦咁用 定位係救世主

貝利林嘉緯

真係似
又係一樣搶唔到波

吹奏時間
from Bury fb

We looked absolutely clueless. So disorganised. Clark needs to sort this out. Felt startin 11 was weak than what squad players we have. Dai, Ismail, Mguire all need to start. Imo

有無精華

連入兩粒2:3

有人叫Lee Clark out

Dai need to start

屌俊仔嘅人唔該諗下自己十八歲嗰陣做緊咩，人地十八歲已經飄洋過海去英國追求自己夢想，咁都有盲反

唔使理佢
件垃圾喺度刷存在感

接到av班就好了

有打J片啦

佢走左浚仔隨時冇運行
希望佢最少做到浚仔更上一層樓跳糟成功為止

真, Clark比好多機會浚仔

新教練實會踢走上一任啲契仔

Tsun都唔用就抵死啦

撐Dai一定要撐Clarke

應該3年內已經可以超越av啦

有咁易就好

希望佢早D成功
比D家長見到肯送其他細路出國踢波

香港家長比個仔喺香港踢波已經好好了

dai有個好爸爸

係英甲打到三年正選應該超越晒

佢而家正選都未坐到上
同埋隊波成績又唔係好
萬一轉個教練都可以話係咁先

Lee Clark 係佢第二個爸爸

個時英甲係頂級聯賽 你話呢

貝利唔打返好小小應該今年都係升降機料

不嬲都唔係升降機黎

浚仔有好表現就得, 貝利做跳板

個人認為浚仔在體能、身體對抗方面未有大進步前不需過於追求正選，慢慢成長好了

踢左兩三場唧

夠佢地打飞机咖啦兩三場

屌你老母

球分邊幾靚
繼續俾佢打攻中應該幾好
不過要搵人係後面逗住

今晚十點

今晚打邊隊

羅奇代爾

推到有直播
我有預感浚仔有正選

link

matchday

好似借左二三件後防黎執條豆腐防線

未出陣

羅奇代爾都出咗啦

正選

？

正選

1 Murphy
3 Leigh
9 Beckford
11 Ajose
12 Williams
14 Edwards
20 Whitmore
25 Dai
27 Cameron
30 Ince
33 Bunn

估中

In DAI we Trust

爆足 又直播

仲未帶領港足係fm攞世界盃

正選!!!!

爆足好波

睇左幾場bury.真係垃圾黎
對面1.97真係派錢

係t sun

入唔到佢Facebook既 ？

Same

一樣

依家facebook先黎比人hack

f5多幾次 我頭先都係咁

睇唔到

fb

垃圾fb

冇LIN

No live in exballsion

係咪佢都上唔到fb

Youtube live頂著先

全世界都down 你話呢

唔講咁多 爆足好波

但踢中場

個LIVE死咗?

唔係live?

應該係

Facebook 死完機未

上到啦 見到有新留言

但未直播到

唔知浚仔踢成點

有啦

EFL 做得好

Fuck you Suckerberg

有冇文字直播

下場課金算

爆足有番live

仲係零比零

啱啱Tsun 既傳波唔錯

有無人依家都睇唔到爆足live?

Link plz

好似打攻中

企位似係

Fb 睇到宜家

貝利後防

又喺後場交埋啲炸彈波

係咪本身死機前開咗link先睇到？
個page唔見有

可唔可以放條link上嚟

有2百幾人睇緊

我啱啱入番見有

Fb 搵極都冇直播link

似00

有無direct link
chrome同app開page都無直播個post

終於f5到出嚟

可能Facebook仲有d後遺症
頭先我都係load咗一陣先出番個live

我log out再重新log in Facebook先睇到

Facebook 真係好撚on9

話維修喎

似比人hack

兩隊d技術

2邊下下鬥清波

西波

冇tsun真係唔睇呢d西波

俊仔都係one of them

終於完半場

半場完

悶到訓,好似仲衰過香港波

打得太前又好少波掂 真係好難搞

快D搵隊英冠買Dai上去啦

憑咩

fm試下

真心未到家住 係英甲會多啲機會磨練

浚仔半場stat
Draws 4 fouls
Foul 1

真心見到有進步

見佢好似好驚波
唔敢去現位拎波

炸彈後防又俾人單刀
好彩龍門救到

頭先係咪有球飛剷?

Rc

換走咗

13 Reilly in
25 Dai out

守和當贏

直紅

貝利龍門直紅

On9龍

好唔洗睇

太多傻西隊友

1 Murphy RC

紅埋

38 Fasan in
11 Ajose out

貝利努力護級la

bury垃圾到

就算唔係紅牌 佢都應該就快換走

唔關紅牌事
換走咗先紅牌

即係球証唔滿意換走偉仔
醒張紅你嘆下咁解

個波成日係天,都唔係踢既

有球迷想衝落場屌對面球員

踢多个都贏唔多

龍門口差啲輸

FT 0:0

英甲啲球員成撚日頂波
個頭好痛一定好撚痛

有名叫sky bet league one， 根本係踢天空足球

Tsun 後備落場發揮睇落比較好

老老豆豆 琴日都踢得幾差下

咁又唔會

下場踢足90分鐘得唔得
貝利班友仔點解可以廢到咁

有球皇片

上場個龍嗰張on9紅牌打甩咗

事實sun身形同速度未夠班

今場似有得贏

後備

買重對家平半

俾佢抖下好過 再輸真係同奇勒一齊執包袱

仲要平手轉客讓波

有無link

打後備

咁多鬼佬

碧福特差D

有冇link

上面有

落場單聲

碧福特 有沒英冠料 黎黎去去都係佢= =?

今場貝利好似進步左

個右閘幾勁

全部新人要夾過

?

今日打high pressure高位壓迫 下半場先算

表情撚

俊仔今日應該有機會上陣

you sure ?

俊仔出未

咩事 FK直入有咩問題

咁都唔洗輸住

撞龍門

差D

lag到仆街

得返一個換人名額

無浚仔

屌 以後無正選唔睇 呢啲波真係好垃圾

goal

輸得好!

冇得出 唔駛睇

#Clarkout

睇黎tsun dai都係要去傑志跟朱sir學吓野
好過留係貝利打屌斬西波

尻斬西波

去食藥啦

Out你老母 邊個保證新領隊一定比機會浚仔

反正我地只係支持Tsun
換教練真係隨時無得出

希望今晚有得出

後備都無

作客應該會打得緊慎些少
分分鐘好似上場咁場都冇得出

貝利護級壓力大，唔太敢再出新人
戴偉浚今晚果場後備都無

無後備

後備都無，大家支唔支持洛達狗皇天擊殺貝狗

正式棄用

輸9埋

又無份啦
一週雙賽都無 睇黎...

唔出浚仔出班鳩斬佬
輸到兩球

俾毒果吹奏左幾個禮拜就收左檔

燈到連入番兩球

再輸番一球

碧福特射失輸十二碼

又失

條撚樣廢到

叫tsun 轉會好過啦
是撚旦一隊英甲都好
一直咁輸落去好挫決心
起啲勁啲既隊做後備好過響隊廢既做後備

一路輸波一路護級唔出dai..

話轉就轉
你tsun邊條撚頭咁出名呀

後防繼續穿窿

教練俾人炒未

今晚救link

今晚繼續後備都冇

bury垃圾波

搞咩...

幾場波後備都冇

屌 對弱隊都無後備
輸撚埋佢好過啦

貝利都係贏不到

屌你老母貝利輸波都唔出浚仔

要等星期三杯賽先大機上陣

EFL Trophy Bury vs Rochdale
戴仔正選

終於有得踢
希望贏波

難d搵到

本身英甲球都已經難搵 仲要今晚同時間咁多場聯賽杯

終於有得踢

molamola

真係搵唔到link

無得睇

爆足播貝利播到外國人都係個page等

我諗今舖佢地都無計啦

爆足呢排播埋5人足球

0-2

慘

俾人炒三粒

黑氣石

爆足真係幾有心
唔似某快報on99貼張圖都幾百like

出成班後備俾人大炒

下場杯賽10月4日，tsun 大機再上陣

準備用偉浚嚮FiFa 大屠殺

降班膽
之後好難出正選

今晚？

lee clark: 要護級 不了

唔出俊仔 祝貝利場場輸

正選後備都冇

燈到
終於贏

無啦，返黎港超等垃立好好調教你吧俊仔

陣間EFL Trophy第二場分組賽作客布力般

幾點?

唔會有link啦

原來有ifollow

唔係得audio live咩?

浚仔加油！

終於有T-SUN sub

買都買唔到match pass

都係冇得出
不過隊波贏咗

個領隊唔洗俾人炒住
浚仔繼續有機會出

咪玩啦
近十場都無出浚仔咁濟啦